Задание:

Выбрать тип переменных и установить с помощью констант и литералов начальные значения: 
▸ Число, соответствующее номеру зачетной книжки с помощью шестнадцатеричного литерала;
▸ Число, соответствующее номеру мобильного телефона (начиная с 89 ...) с помощью десятичного литерала;
▸ Число, состоящее из последних двух ненулевых цифр номера мобильного телефона при помощи двоичного литерала;
▸ Число, состоящее из последних четырех ненулевых цифр номера мобильного телефона с помощью восьмеричного литерала.
▸ Определить увеличенное на единицу значение остатка от деления на 26 уменьшенного на единицу номера студента в журнале группы.
▸ Символ английского алфавита в верхнем регистре, номер которого соответствует найденному ранее значению.
